［突發］港府對外發出最新單程證

委任證唔係畀全世界人睇咁係點？
淨係畀第三世界人睇？逐個排隊睇？定驚人睇完會回帶睇多次？

意思係
單程委任證？

免費叫雞證